四大訴求係自打嘴巴

咩叫五大訴求，缺一不可呀，識唔識中文呀
如果可以減少即係可以缺一啦on9
五樣野係要出現晒先叫達成條件呀

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

打機0/5
似乎完成到一個
係都係1/5
都唔會用0/4咁撚on9啦

更何況，都仲係0/5緊
立法會復會未先？

緩兵之計唔想都係咁多人上街咋，尤其今次係去美領

支持，真心唔好改口號

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

大家唔好比佢呃到啊

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

仲未可以完呀
如果佢6月9日就話撤回
就唔會有612 721 85 811 831

講得有道理